
Ну, а сегодня включаю телевизор
И, не поверишь, Рыжий, что я вижу!
Листаю каналы — всё скучно, обычно:
Реклама, ток-шоу о вредных привычках.
Ну всё, надоело, тянусь к кнопке выкл
Начались новости — я просто выпал 
Что-то не так в Калифорнии
Подробности после рекламы...
И началось торжество масла Рама.
Но вот, всё дождался и что там? О Боже! 
Калифорния в огне, в экране диктор 
С перекошенной рожей
Я вникаю в сюжет... И покрываюсь гусиной кожей! 
Гусиной кожей! Покрыто моё тело, в Калифорнии пожар! 
Что делать, что же?! Жителям Лос Анжелеса некуда бежать! 
Сгорела вилла Уилла Смита и его дача, 
Пара гектаров лесопарка в придачу. 
Огонь движется на Юг, кому куда податься? 
Может же огнём и Голливуд заняться!
Всё больше народу, сирен, фотовспышек 
Пожарные замотаны, но всё-таки с вышек 
Качают воду исправно, администрация теряет бабки. 
И всё же я верю: всё будет в порядке!
Я повернулся — парни, беда 
Боже, храни Калифорнию. ДА!!! 
Спасибо тебе Калифорния! 
За позитив и борьбу со стихией! 
Спасибо тебе Калифорния! 
За прилив, за отлив, за поддержку идеей! 
Спасибо тебе Калифорния! 
За то, что ты есть и всё хорошеешь! 
Спасибо тебе Калифорния! 
За то, что надежду в таких как мы сеешь! 
Боже, храни Калифорнию!
За губернаторскую схему накачки, 
За голых баб, взрывы и тачки! 
Боже, храни Калифорнию!
За Энимал Райдс и богатую флору, 
За кучу подгонов эмо-хардкору 
За белый песок и за синее море, 
И за незнание, что где-то есть горе!
